\assignementTitle{}{8}{}

Метод
магнитно-резонансной томографии широко используется для изучения анатомии
человека и диагностики заболеваний. На снимке показана МР-томограмма головного
мозга.

\putImgWOCaption{10cm}{1}

Выберите
верные утверждения:

\begin{enumerate}
    \item Структура 1 представляет собой конечный центр анализа информации
    \item Структура 2 необходима для контроля температуры тела
    \item В структуре 3 сосредоточено большое количество нервных волокон, соединяющих спинной мозг с различными отделами головного мозга
    \item В структуре 4 расположен центр дыхания
    \item В структуре 5 расположен центр голода и насыщения 
\end{enumerate}

\answerMath{1, 3, 4, 5.}